呢張相好詭異

個頭點解可以扭到咁
隻手d 角度又咁怪 前後調轉

你個腦仲詭異

唔覺有問題，隻手錯覺

真係有d怪 條頸轉到咁都冇摺 正常點瘦都會有

搵到你個ig

屌 好恐怖

2002